tsumtsum絕對係男人公敵

Ex ex 讀佢做 豬mu豬mu
Ex 讀佢做 專專
依家條女讀佢做 參參

每次讀錯就比佢鬧 "邊個咁樣讀？我唔係咁讀喎"
鬼記得咩痴線
唔該隻game一係統一全世界讀法 一係就執埋佢

Btw 其實我都唔肯定上面次序啱唔啱

我讀寵寵

我讀嬸嬸

專mu專mu

尖尖

針針

我讀 啜bu啜bu

模擬市民語嘅你好

侵侵

日文好似係讀專mu專mu
英文讀心心

一向讀開TsumTsum

我專登去左搵日文嘅
原來真事

一直都講左讀豬mu豬mu先岩既

ツムツム

英文嘅角度會讀 寢寢
日文嘅角度會讀 tsu mu tsu mu

其實兩個都無話錯

我讀開豬毛豬毛

浸浸？

但人地原先係日本出 源至日語既積む 喎
咁應該係豬mu豬mu先岩啦
根本就冇正式英文讀音既

其實係迪士尼官方嘅讀音黎嘅
日文固然有堆疊嘅意思
而英文有另外一個讀法又唔可以話佢錯
再有問題向迪士尼反映喇

JuJu

聽過讀 鬆鬆

讀開tsui tsui

我讀 T S U M square

廣告讀豬mu